Do姐堅持講口號 農夫永遠唔齊

《Do姐有問題II》播出一星期，不難發現農夫承襲了第一輯《Do姐有問題》的開場搞gag傳統，氹得Do姐和觀眾一笑，但原來在新一輯，有另一亮點，就是Do姐默默在第二輯加入了新的個人堅持元素：講口號！迫到農夫要即場爆肚兼大考二人的默契。

Do姐於節目中準備了問題考嘉賓，但每次問問題前，她堅持講口號，讀出上聯「Do姐有問題」，要求農夫二人即場對出下聯，每集問三次問題，即二人要創作三句下聯，大考二人的默契和創意。獲Do姐指派「講口號」任務的農夫，就一貫他們反叛貪玩的個性，採用反傳統的方法，一人一句不同的句子，而且永遠似同步又不同步地讀出，以「搏大霧」趁混亂疊聲而令Do姐聽不清楚，偶爾配上敷衍的態度，意外地沒激嬲Do姐，反而氹到Do姐哈哈大笑。

唔識點接落去

玩嘢姐 做咗一集都知要作口號 係尊登爆肚唔諗定先